CMHK/轉其他台（sales 入）

我而家用緊CMHK 一卡兩號(hk+mainland number) 有咩優惠plan可以keep到2個numbers